【尋找失物】拜託咁多位巴絲幫幫忙

事情如下:
晏就搭619往上環方向, 6點左右係銅鑼灣百德新街站落車,
落車之後先發現跌左AirPods個充電盒(個耳機當時戴住)
可能有人執到個盒會覺得無耳機無用, 但對我黎講係有特別意義, 好重要, 就算用到爛左都會放入盒好好收藏。
我已經打上巴士公司留資料, 亦都試過去搵, 但係都暫時未有人執到,
係到請問各位巴絲岩先6點左右有無係銅鑼灣搭619往港澳碼頭又執到上面講既充電盒?
如果有人執到請同我聯絡, 薄酬! 萬分感謝眾巴絲, 唔該晒! 唔該!